{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049407",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/pop2-seoul.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "Hotel Pop2 Jongno"
    },
    "text": "ソウル鍾路区区域に位置するHotel Pop2 Jongnoで宿泊を楽しむことができます。 Hotel Pop2 Jongnoはエアコンと薄型TVなどが備えられている客室を提供しています。 当宿は明洞聖堂から15分の距離に位置し、曹渓寺からは1km以内にあり、方山市場からは16分の距離に位置します。 Hotel Pop2 Jongnoは24時間フロントデスクと無料Wi-Fiを提供します。 宿泊オプションにはやかんなどが含まれており、それぞれの客室にはウォシュレット、無料洗面用具、ヘアドライヤーが用意された専用バスルームがあります。 冷蔵庫もある宿です。 この宿の周辺には宗廟、昌徳宮、広蔵市場などの名所があります。 最寄りの空港は19kmの距離に位置する金浦国際空港です。 Hotel Pop 2 Jongnoはソウル中心部から1.3km離れており、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "Hotel Pop2 Jongnoはどこにありますか？",
            "answer": "Hotel Pop2 Jongnoはソウル鍾路区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Hotel Pop2 Jongnoの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "Hotel Pop2 Jongnoの客室にはエアコンと薄型TVが備えられています。"
        },
        {
            "question": "Hotel Pop2 Jongnoから明洞聖堂までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Hotel Pop2 Jongnoから明洞聖堂までは15分の距離です。"
        },
        {
            "question": "Hotel Pop2 Jongnoから曹渓寺までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Hotel Pop2 Jongnoから曹渓寺までは1km以内です。"
        },
        {
            "question": "Hotel Pop2 Jongnoから方山市場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Hotel Pop2 Jongnoから方山市場までは16分の距離です。"
        },
        {
            "question": "Hotel Pop2 Jongnoはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "Hotel Pop2 Jongnoは24時間フロントデスクと無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "Hotel Pop2 Jongnoの客室にはどのようなバスルームがありますか？",
            "answer": "Hotel Pop2 Jongnoの客室にはウォシュレット、無料洗面用具、ヘアドライヤーが用意された専用バスルームがあります。"
        },
        {
            "question": "Hotel Pop2 Jongnoの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "Hotel Pop2 Jongnoの周辺には宗廟、昌徳宮、広蔵市場などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は金浦国際空港で、距離は19kmです。"
        },
        {
            "question": "Hotel Pop2 Jongnoはソウル中心部からどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "Hotel Pop2 Jongnoはソウル中心部から1.3km離れています。"
        },
        {
            "question": "Hotel Pop2 Jongnoのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "Hotel Pop2 Jongnoのチェックインは15:00から、チェックアウトは12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 605
    }
}